世界足球先生，球迷佔4分1票，如果武磊會排到第幾

每年的評選標準受到球員在體育表現及場內外的行為表現而影響，選票則由各家媒體代表、各國家隊領隊及各國家隊隊長投票決定，2016年10月總會宣佈一般名眾也可投票，佔總票數的四分之一